M記飲管設計咁多年有無轉過？

咁你有冇咩好提議

洗耳恭聽

剪你條幼撚當飲管ok?
當然係你自己用番

暑假?

我只係迎合緊連登主流嘅垃圾水平

本身你都係垃圾，唔洗扮迎合

問下姐 唔好咁敏感好無